繼續眾籌登報

我想知G20全球登報眾籌係唔係仲有錢剩??
可唔可以用餘下既繼續登英國報紙? 今次係比壓力要求英國國會撤銷香港高官及其家屬英國國藉?
另外奇想, 有冇可能比D options 英國, 例如近年英國經濟麻麻, 放寬BNO 居留權可震興經濟.

美國報紙方面, 就要求國會加快推行"香港民權與民主法案"

哦

其實如果唔登紙媒，可唔可以落Digital AD 響外國media website 同 Mobile app ? 最好係 Splash Ad

Push

有冇效要登過先知..
2個禮拜前, 好多人都話遊行冇用, 都唔夠票, 立法會一定會過.
結果起碼宜家暫緩